[幽遊白書] 仙水係咪特質系

其他系好似都唔可以好全面咁反映佢真正實力

如果幽助無主角光環肯定唔夠打

所有主角都係靠主角光環贏

仙水個人設真係好撚型
三十幾年後嘅今日睇返都仲好好j

老賊真係行得好前

當年都無乜人設係玩人格分列

仲要係 HEHE

聖光氣真係型撚到

呢排睇返都有諗

幽助: 放出系+強化系
桑原: 變化系 / 次元刀可能算特質系
藏馬: 操作系>變身時係特質系
飛影: 放出系

戶愚呂兄: 變化系
戶愚呂弟: 唔使問啦
仙水: 本身係放出系, 聖光氣變特質系
樹: 操作系
雷禪: 強化系
黃泉: 放出系
驅: 唔知

桑原 - 具現化啱d

具現化係鴉嗰種, 變啲野出嚟
但桑原靈劍係將啲氣變成劍型
即係小岡招猜拳剪咁

幻海: 老系

包先係放出
重睇啦

包係放出
剪咪變化囉

重睇啦屌